［慎入］有人影到有怨靈跟住黑警［有圖.有片］

唔似P上去
一閃即逝

留意1分06秒

留意1分16秒

疑點1:如果係人無啦啦有個細路係黑警群裡面行行企企，無人發現？連記者都無反應？
疑點2:憑空出現又憑空消失？
疑點3:當時黑警叫緊記者上返行人路，明顯係想築防線，點會比個細路企係到。
疑點4:個細路影到係面無血色

成件事好恐怖
黑警死全家
晚晚比鬼搞

已經有post 講過 , 有另一條片影到係記者嚟

反光咋嘛

fake 早幾秒已經見到佢